{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121192",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "너도나도식당"
    },
    "text": "あなたも私も食堂\\n\nソウル永登浦区楊平洞5街57-1シンソンビル\\n\nあなたも私も食堂は一般韓国料理を専門とするレストランで、営業時間は朝7時から夜9時までで、一週間は日曜日はお休みです。 食堂の内部には60席の座席が設けられていて、そこには訪れた芸能人のサインがたくさんかかっていて有名なところとして知られています。 特に豚肉炒めとタニシ入りテンジャンチゲは多くの人の間で人気があります。 通常、お客様は豚肉炒めとタニシ入りテンジャンチゲを注文し、キャベツと玉ねぎを入れて辛く味付けした豚肉炒めとさっぱりしたタニシ入りテンジャンチゲを一緒に楽しんだりします。 ご飯は大きな器に提供され、ナムルとタニシ味噌を入れて混ぜて食べられるように提供されます。 猫も杓子も食堂は家のご飯とタニシ味噌に対する懐かしさを癒してくれる良い所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "あなたも私も食堂はどこにありますか？",
            "answer": "あなたも私も食堂はソウル永登浦区楊平洞5街57-1シンソンビルにあります。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "あなたも私も食堂の営業時間は朝7時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "あなたも私も食堂は一週間のうち、日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂には何席の座席がありますか？",
            "answer": "あなたも私も食堂には60席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "あなたも私も食堂は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "あなたも私も食堂の人気メニューは豚肉炒めとタニシ入りテンジャンチゲです。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒めとタニシ入りテンジャンチゲは一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、通常、お客様は豚肉炒めとタニシ入りテンジャンチゲを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ご飯はどのように提供されますか？",
            "answer": "ご飯は大きな器に提供され、ナムルとタニシ味噌を入れて混ぜて食べられるように提供されます。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "あなたも私も食堂は芸能人のサインがたくさんかかっていて有名な雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "あなたも私も食堂はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "あなたも私も食堂は家のご飯とタニシ味噌に対する懐かしさを癒してくれる人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 417
    }
}